\chapter{Программная реализация}
В ходе выполнения курсового проекта использовался язык программирования C\#. В роле среды разработки (IDE) использовалась Visual Studio 2012. Кроме стандартных библиотек, использовалась билиотека EmguCV, использовавшаяся для получения изображения с веб-камеры и нахождения контуров.
\input{DiplomProject-RealizationScheme}

\input{DiplomProject-RealizationMethods}
\input{DiplomProject-RealizationTests}



